其實連登依家即係點？

我好少出post，因為鍾意睇人地留言，有時都幾學野有時幾好笑（就好似果個「有咩令您想打J」）

但依家成日睇到既係
有咩事發生就會講
口德+10
比啲口德好
勞資糾紛

又唔好笑又無營養，講完一句咁即係點？
係咪真係咁多小學雞呀？

小學雞論壇+5p

有人問我 : lihkg係一個點既論壇?
我答佢 : 咪硬膠文化既論壇囉! 得閒咪落井下石，恥笑下別人咁囉
一般論壇上要遵守既禮儀你唔洗理ga!
但係有時班膠人會串你冇禮貌架都會，睇佢地心情囉，總之乜都係佢地講晒
所以有時d 野唔好咁認真呀，佢地on99 ga
佢詺記於心。

最後兩句